{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6964394'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-09-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "렌지 5분 소고기꽈리고추찜"
    },
    "text": "提供されるレシピはホオズキ唐辛子の辛味蒸し煮に牛肉を一緒に入れてみるアイデアで出ました。牛肉はうすく切った焼肉感を準備します。調理時間は10分以内で必要な材料では牛肉、ホオズキ唐辛子、ねぎ、椎茸、小麦粉、料理お酒、水があります。先にホオズキ唐辛子を洗って手入れした後、牛肉を薄く切ってボールに盛りつけます。そしてヨリスルをばらまいて魚に混ぜてくれて、小麦粉を振り掛けて魚を繰り広げることになります。最後にボールのの下側に水一スプーンを振り掛けてくれて、しいたけを横に切ってぐいと引き締めてくれます。以降、ボールに留めてレプスィオソ5分間500ワットから返します。レプエヌン5箇所ほど爪楊枝で穴を開けてくれます。5分後に照りを準備して入れて混ぜてくれます。最後に幅広の胡麻をかけてくれたら完成です。このレシピの変形では半を減らした後、残った半に唐辛子の粉を入れて和えもおいしく食べられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料は牛肉、ホオズキ唐辛子、ねぎ、椎茸、小麦粉、料理お酒、水です。"
        },
        {
            "question": "牛肉はどうやって準備すればいいですか？",
            "answer": "牛肉は薄く切ってボールに盛りつけます。"
        },
        {
            "question": "ホオズキ唐辛子はどうやって準備すればいいですか？",
            "answer": "ホオズキ唐辛子を洗って手入れします。"
        },
        {
            "question": "どのようにして魚を繰り広げますか？",
            "answer": "ヨリスルをばらまいて魚に混ぜて、小麦粉を振りかけて繰り広げます。"
        },
        {
            "question": "どのようにしてしいたけを準備しますか？",
            "answer": "しいたけを横に切ってぐいと引き締めます。"
        },
        {
            "question": "レプスィオソを使う場合、何分間、何ワットで加熱すればいいですか？",
            "answer": "レプスィオソを5分間、500ワットで加熱します。"
        },
        {
            "question": "どのようにして照りを準備しますか？",
            "answer": "照りを準備して入れて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "最後に何をかければ完成ですか？",
            "answer": "最後に幅広の胡麻をかければ完成です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの変形バージョンについて教えてください。",
            "answer": "変形バージョンでは半を減らした後、残った半に唐辛子の粉を入れて和えることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 321
    }
}